我懷疑侵有偷偷地上連登

之前侵侵都冇乜動靜，後尾班撚樣5毛pr日日喺連登叫人大豆侵之後美國嗰邊就鑊鑊新奇鑊鑊甘

Hi trump trump 👋🏻

五毛收到風 ， 支爆近了 ， 要賺埋最後幾個post

Hi